# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the biglinux-webapps package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: biglinux-webapps\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 145
#: NEEDS WORK
msgid "No WebApps"
msgstr "没有Web应用程序"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 145
#: NEEDS WORK
msgid "There are no WebApps to export."
msgstr "没有可导出的Web应用程序。"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 264
#: NEEDS WORK
msgid "File Not Found"
msgstr "文件未找到"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 264
#: NEEDS WORK
msgid "The selected file does not exist."
msgstr "所选文件不存在。"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 271
#: NEEDS WORK
msgid "Invalid File"
msgstr "无效文件"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 272
#: NEEDS WORK
msgid "The selected file is not a valid ZIP archive."
msgstr "所选文件不是有效的 ZIP 压缩文件。"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 403
#: NEEDS WORK
msgid "Imported {} WebApps successfully ({} duplicates skipped)"
msgstr "成功导入 {} 个 WebApps（跳过 {} 个重复项）"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 341
#: NEEDS WORK
msgid "Imported {} WebApps successfully"
msgstr "成功导入 {} WebApps"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 346
#: NEEDS WORK
msgid "Error importing WebApps"
msgstr "导入WebApps时出错"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 357
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/browser_dialog.py, line: 173
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 638
#: NEEDS WORK
msgid "OK"
msgstr ""
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 363
#: NEEDS WORK
msgid "No"
msgstr "不"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 364
#: NEEDS WORK
msgid "Yes"
msgstr ""
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/browser_dialog.py, line: 50
#: NEEDS WORK
msgid "Select Browser"
msgstr "选择浏览器"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/browser_dialog.py, line: 90
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 179
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 240
#: NEEDS WORK
msgid "Select"
msgstr "选择"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/browser_dialog.py, line: 170
#: NEEDS WORK
msgid "System Default"
msgstr "系统默认"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/browser_dialog.py, line: 136
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 258
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 440
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 441
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 590
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 151
#: NEEDS WORK
msgid "Default"
msgstr "默认"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/browser_dialog.py, line: 163
#: NEEDS WORK
msgid "Please select a browser."
msgstr "请选择一个浏览器。"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/browser_dialog.py, line: 172
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 637
#: NEEDS WORK
msgid "Error"
msgstr "错误"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_row.py, line: 91
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Browser: {0}"
msgstr "浏览器: {0}"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_row.py, line: 104
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 46
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 101
#: NEEDS WORK
msgid "Edit WebApp"
msgstr "编辑Web应用程序"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_row.py, line: 114
#: NEEDS WORK
msgid "Delete WebApp"
msgstr "删除Web应用程序"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 46
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 101
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 109
#: NEEDS WORK
msgid "Add WebApp"
msgstr "添加Web应用程序"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 152
#: NEEDS WORK
msgid "URL"
msgstr "网址"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 156
#: NEEDS WORK
msgid "Detect"
msgstr "检测"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 157
#: NEEDS WORK
msgid "Detect name and icon from website"
msgstr "从网站检测名称和图标"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 166
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 480
#: NEEDS WORK
msgid "Name"
msgstr "名称"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 172
#: NEEDS WORK
msgid "App Icon"
msgstr "应用程序图标"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 180
#: NEEDS WORK
msgid "Select icon for the WebApp"
msgstr "为WebApp选择图标"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 187
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 278
#: NEEDS WORK
msgid "Available Icons"
msgstr "可用图标"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 221
#: NEEDS WORK
msgid "Category"
msgstr "类别"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 226
#: NEEDS WORK
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Use separate profile"
msgstr "使用单独的配置文件"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 253
#: NEEDS WORK
msgid "Using a separate profile allows you to log in to different accounts"
msgstr "使用单独的个人资料可以让您登录不同的帐户。"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 264
#: NEEDS WORK
msgid "Profile Name"
msgstr "个人资料名称"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Save"
msgstr "保存"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 336
#: NEEDS WORK
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 453
#: NEEDS WORK
msgid "Please enter a URL first."
msgstr "请先输入一个网址。"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 609
#: NEEDS WORK
msgid "Please enter a name for the WebApp."
msgstr "请输入WebApp的名称。"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 613
#: NEEDS WORK
msgid "Please enter a URL for the WebApp."
msgstr "请输入WebApp的URL。"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 617
#: NEEDS WORK
msgid "Please select a browser for the WebApp."
msgstr "请选择一个浏览器用于WebApp。"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/welcome_dialog.py, line: 22
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/welcome_dialog.py, line: 94
#: NEEDS WORK
msgid "Welcome to WebApps Manager"
msgstr "欢迎使用 WebApps 管理器"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/welcome_dialog.py, line: 109
#: NEEDS WORK
msgid ""
"<b>What are WebApps?</b>\n"
"\n"
"WebApps are web applications that run in a dedicated browser window, providing a more app-like "
"experience for your favorite websites.\n"
"\n"
"<b>Benefits of using WebApps:</b>\n"
"\n"
"• <b>Focus</b>: Work without the distractions of other browser tabs\n"
"• <b>Desktop Integration</b>: Quick access from your application menu\n"
"• <b>Isolated Profiles</b>: Optionally, each webapp can have its own cookies and settings\n"
msgstr ""
"<b>什么是WebApps？</b>\n"
"\n"
"WebApps是运行在专用浏览器窗口中的网络应用程序，为您最喜欢的网站提供更像应用程序的体验。\n"
"\n"
"<b>使用WebApps的好处：</b>\n"
"\n"
"• <b>专注</b>：在没有其他浏览器标签干扰的情况下工作\n"
"• <b>桌面集成</b>：可以从应用程序菜单快速访问\n"
"• <b>隔离的配置文件</b>：可选地，每个WebApp可以拥有自己的Cookie和设置"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/welcome_dialog.py, line: 134
#: NEEDS WORK
msgid "Show dialog on startup"
msgstr "启动时显示对话框"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/welcome_dialog.py, line: 152
#: NEEDS WORK
msgid "Let's Start"
msgstr "让我们开始"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 27
#: NEEDS WORK
msgid "WebApps Manager"
msgstr "WebApps 管理器"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 51
#: NEEDS WORK
msgid "Search WebApps"
msgstr "搜索网络应用程序"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 60
#: NEEDS WORK
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 61
#: NEEDS WORK
msgid "Export WebApps"
msgstr "导出Web应用程序"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 62
#: NEEDS WORK
msgid "Import WebApps"
msgstr "导入Web应用程序"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 65
#: NEEDS WORK
msgid "Browse Applications Folder"
msgstr "浏览应用程序文件夹"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 66
#: NEEDS WORK
msgid "Browse Profiles Folder"
msgstr "浏览配置文件文件夹"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 87
#: NEEDS WORK
msgid "Show Welcome Screen"
msgstr "显示欢迎屏幕"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 68
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 389
#: NEEDS WORK
msgid "Remove All WebApps"
msgstr "删除所有Web应用程序"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 69
#: NEEDS WORK
msgid "About"
msgstr "关于"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 72
#: NEEDS WORK
msgid "Add"
msgstr "添加"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 105
#: NEEDS WORK
msgid "No WebApps Found"
msgstr "未找到Web应用程序"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 106
#: NEEDS WORK
msgid "Add a new webapp to get started"
msgstr "添加一个新的网站应用程序以开始使用"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 214
#: NEEDS WORK
msgid "WebApp created successfully"
msgstr "WebApp 创建成功"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 257
#: NEEDS WORK
msgid "WebApp updated successfully"
msgstr "WebApp 更新成功"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 313
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Browser changed to {0}"
msgstr "浏览器已更改为 {0}"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 329
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to delete {0}?"
msgstr "您确定要删除 {0} 吗？"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Also delete configuration folder"
msgstr "还删除配置文件夹"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 352
#: NEEDS WORK
msgid "Delete"
msgstr "删除"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 371
#: NEEDS WORK
msgid "WebApp deleted successfully"
msgstr "WebApp 删除成功"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 391
#: NEEDS WORK
msgid "Are you sure you want to remove all your WebApps? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除所有的 Web 应用吗？此操作无法撤销。"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 397
#: NEEDS WORK
msgid "Continue"
msgstr ""
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 412
#: NEEDS WORK
msgid "Final Confirmation"
msgstr "最终确认"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 413
#: NEEDS WORK
msgid "Are you ABSOLUTELY sure you want to remove ALL your WebApps?"
msgstr "您是否绝对确定要删除您所有的Web应用程序？"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 417
#: NEEDS WORK
msgid "No, Cancel"
msgstr "不，取消"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 418
#: NEEDS WORK
msgid "Yes, Remove All"
msgstr "是，全部删除"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 443
#: NEEDS WORK
msgid "All WebApps have been removed"
msgstr "所有Web应用程序已被移除"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 445
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to remove all WebApps"
msgstr "无法删除所有Web应用程序"
